港台最廢DJ?

早排見個商台最廢女DJ PO入面都有好多港台JJ,
反正都係我開個PO我地都討論下港台野.

入返題,個人覺得港台最廢一定係阿LU,之前做甜心家族都仲可以扮下口靚妹扮下可愛.
而家做來做去都係貓貓狗狗,扮下低B,聽到都煩

王天怡

貴花田

乜港台有人聽架咩

應該調番轉問港台有乜好dj?

條師奶d笑聲嘈撚到

平時做節目又無準備
港台歌曲頒獎禮臨場反應又廢

咁應該多D連登仔討論

講野lur，咬字1999，成日食螺絲

最慘啲老seafood都好惡頂
車淑梅: 好記得佢有份害劉錫明
林超榮，唔使講啦

好嘅淨係諗到鄭子誠

想知佢地係公務員定合約？

又蠢，佢真係好彩竟然喺瘋so撈到咁耐

佢好似好受中年老年人歡迎
另外兩個男拍檔換左幾轉但係佢都未換走過

貴花田真係一世夠運
唔係當年梁繼璋俾佢試下開咪，佢只係一個喺《瘋Show》接電話嘅 PA
無梁繼璋帶住佢，佢只係一個無內涵嘅師奶

一定係彭詠儀
夜晚訓覺就開住黎聽有冇搞錯
講野成日食螺絲，又成日閘住賓仔講野，講佢自己d野扯去冇雷公咁遠
我知佢地有mon post

黃冠斌

聽開以下節目
劉偉恆 梁禮勤 阿一<守下留情>
林蕙/梁學曦<這裡找共鳴>
秋璇<大韓璇風>

另外區瑞強兩個節目都唔錯

其實gimme 5都好正
不過係eric未離開個陣

梁繼璋間教育中心有時會搵貴花田去教 (替工), 唔知係學做小主持定咩嘢

Eric既5個特質

眼細 性感
粗眉
多疑 細心
黑得來唔實 住家feel
冇野搵野來搞 勁fu創意

粗眉 有殺氣

好鍾意eric嗰陣喺星期3同5撚個班細路

同佢同一期入港台，啊O

黃天頤、貴花田、曾志豪、彭晴、凌梓維、崔潔彤、波盛、阿一、司薰、羅敏莊、董敏莉、林超榮、陳淑蘭、交通部/《港台講台》全體、《旅遊樂園》全體、《十行全能》全體、《我們不是怪獸》全體

羅敏莊拍李志剛好正
如果加埋梁奕倫就仲好

正你老母！成日呃飯食，去攞人著數就最叻，嘈撚到死，成日係度借鬥歌為名，偷懶唔使準備實！

不如掉轉講吓好嘅DJ
音樂節目方面區瑞強同鄭子誠都做得幾好
輕談淺唱不夜天全體都一般般
特別係艾力

輕談個女主持揀歌都叫有心思既

節目黎講made in hk真係好撚垃圾
之後嘅搜下留情、gimme 5同歐瑞強都算唔錯
Btw 黃天頤幾討好，但最索都係崔潔彤

你講星期日個個?
佢揀既歌我唔識欣賞

凌梓維識貨

聽得出佢係有心機揀過
不過我唔識欣賞佢嘅style
同埋你喺佢FB屌佢一兩句佢會用足半個鐘屌返你
揀歌最hea一定係艾力
次次都炒埋啲青春熱血/cover歌一碟就算

成兩點鍾仲聽緊既唔係開緊工就係訓唔著既人
聽熱血D都冇咩問題

入得去官台做十個有十個都有關係，
幾廢幾垃圾都可以做所謂嘅DJ。

利申。聽左三十年香港電台

區瑞強最正，一聽成個人舒服哂

貴花田
好撚嘈

斌仔有mon post

問題係佢日日都係咁
一係就愛情歌播足三個鐘
經典歌一定播cover
好難覺得佢做得好

佢嘅定位同小儀有咩分別

我覺得波盛係勤力 但唔適合做DJ

做毒L

一至五個節目一坐正就現型。

聽左有冇搞錯8年
上水之虎Morle先係成個節目既搞笑位
特別係佢同斌哥互相爆對方料
同埋成日踩過界講咩透明人間

艾力D歌幾好聽

made in Hk日日開頭係度講生日 真係屌咗聲

而家晨光又推返D舊人出來,係咪2台改革失敗.
2台定位係俾青年聽,D廢老又唔肯過檔聽一台,但又要投訴晨光太後生唔岩佢地.

好記得有次大型活動 佢叫嘉賓落台安息

講左好多年,講來講去都係果D.
MADE IN HK曬左超B

屌你個名
你係咪黃冠斌呀

聽晚聽下會唔會笑鳩mola有份提名

黃冠斌ig話睇到呢個post
喂 你係做得幾好喎 加油

其實Eric 天頣bb 是但一個放假個陣
已經知波盛擔唔到大旗

應該頭個半個鍾會講下

唔知有無人記得陳敬創？
我覺得幾好，可惜敗走左，唔知而家點

仲有成日撚下D小學雞 笑到我

上星期全部錄音被人屌到反艇

一來衰貪心，二來又得罪人啦。

斌仔

個個都有咁多兼職，
邊有心同你做所謂嘅DJ🤷🏻‍♂️

龜頭bob

港台呀⋯

都唔明白點gimme5同晨光會換人，明明之前都好好哋

波盛講野ok，不過太悶，冇乜火花

其實李敏個敏感時刻換走咗凌子維都無咁好聽啦

for 區瑞強

自膠#

星期日係ok既，但係平日個一個就

會聽多好多唔同種類既舊歌

原來有人同我一樣聽Gimme 5 Eric未走時覺得佢冇乜特別，走左後越聽好似少左啲野

我覺得佢比一開始入來進步左，如果佢係903一定係做下巴位果啲，依家咁幾好

冇左eric既gimmie5真係差啲
但睇得出波盛好努力 加油

冇咗eric嘅gimme 5真係失色唔少
好掛住佢嘅笑聲同埋一d個人見解分享
每次聽完都有好大啟發，令gimme5唔係一個普普通通笑下就算嘅無營養嘅節目
之前eric或者天頤放假就知波盛好多位都未成氣候
雖然佢好努力但係可能係唔夠放開去做自己
加上有2個好成功嘅前輩令佢有包袱咁

點睇佢個frd阿一
佢唔錯嘅啲臨場執生位
不過見佢把長頭髮真係少少打佢

平日果個唔錯

半年前成日聽，但因工作關係聽唔到

李志剛
貴花田

以前就區文詩

已經4、5年無聽電台，有無搞錯係咪仲做緊
自從姚庭芝同梁榮忠走咗就愈嚟愈少聽，之後就無埋件事

李志剛，成日扮大佬，佢寸人就得，人地寸佢就唔得。講啲野又廢，柒左又唔認

就咁講佢啲歌係正既。。。

有冇人好憎李志剛把聲
同埋佢節目入面另一個把聲gaygay地既男仔
先唔講討論內容
我一聽到佢兩個把聲已經熄都熄唔切

佢平時up啲嘢,主題同播啲歌都算係咁啦
不過明顯唔係做俾後生聽
近十年嘅歌可以話係完全唔會播
反而播唔少30-40年代

跟本唔係比後生仔聽，上面比 果d將來你聽有個區瑞強咁既人播陳奕迅，小心你個仔派膠比你

08年開始聽到直到阿o走左冇耐後就棄左 中間有期冇鄧健弘都好過一排
邊到有以前啲重溫聽返

佢有次播Twins我心諗做乜鳩
但諗落原來首歌已經十幾年前 d時間過得幾撚快

屌...albert仲有播過eason啲歌 首成廿年前喇

以前梁榮忠搭阿o同斌仔 好撚好笑
點知走哂咁濟

守下留情 3:00一開咪即轉台
個幾條友廢撚到

開心快活人，當年梁思浩，梁繼章
最好聽

早前梁榮忠有個一個鐘既星期日節目

我個人表示唔多慣呢種節目形式

我覺得Kity 都廢廢哋
成30歲人仲喺度扮cutie

而家一路聽晨光，明明阿o, 凌公子小白幾個都好貼地，雖然有時d星爺gag會多d, 但真係好似聽緊一幫朋友傾計咁。
而家無啦啦調走曬d女，搵舊人回歸，浪費左個革新。

紳士30 路幾正

嬤鍾意聽Eric
其實佢係咪 hehe ?

貴花田只係一個讀報紙嘅無知師奶，我阿媽做都好過佢，佢仲要係計政府公務員

斌仔，侯嘉明都好正

Jason Martin 小鳳

對上真係會上心聽嘅節目已經係 倫住嚟試同萬王之王

港台DJ淨係識播d 80/90頭嘅懷舊廣東歌，所謂DJ根本完全同香港/世界音樂脱晒節

有同事日日聽港台，老套到毛管戙

崔潔彤算啦
區文詩簡直係獻世級

Angela 嘅存在價值就係爆餅碎啲料

我及而鐘意舊style 多啲
因為佢真係會讀新聞

以前7點前都會講新聞

係囉，以前羅啟新，鵬仔，嘉明既組合好正

其實佢都好明顯係，不過佢係一個幾討喜嘅hehe
Btw其實後生個堆dj都mon得好貼

爆來都無用啦

港台就係成日有呢d仆街野
之前尋常事認真做最初係斌仔+天頤係最好聽
後尾轉左人得番斌仔加上節見轉型就已經少聽
到有冇攪錯
我開始聽個時係呀o，斌仔同morle，同後尾又踢走呀o
以前成日聽，而家轉人轉到唔想聽

阿O

agger
hehe 得嚟冇商台迪奶咁bitch
身型仲好撚 fit

的神+regen先難頂。
的神又係gimme5 做下把ok, 一自己做正就

其實我覺得因為少左嘉賓live訪問先搞到佢地要自己吹水
以前晨光d嘉賓多到電話一個接一個 我buy以前果套多d
其實搵番以前d人返黎真係大倒退 我而家都唔想聽

晨光大舊石

詩棓把聲幾好聽

eric以前主持過 "自己人"
係咪 hehe一件事, 但佢處理節目範疇都幾闊, 音樂/資訊/消閒同敏感題材

時事就睇佢 facebook啦

陣係把聲好聽，講野內容同貴花田差唔多，聽尋常事聽阿一同波盛兩個毒L仲好

我是你的後援會

吹到班港女出哂水

貴花田真係呃飯食嘅代表，呃足十幾年

貴花田真係垃圾嚟
聽佢咁耐講嘢未試過有point

gimme5調走eric可唔可以搵返個人頂頂先
波盛真係未夠火喉
要搵條友陪佢9up講下意淫嘢先得

森美

不如搵的神

自己人嗰個Eric 叫梁兆輝喎

梁德輝都做過, 你可以聽聽前晚果集自己人, 有提及過

小白星期日個節目cut 左一個鐘比泡菜狗，真心覺得唔抵

貴花田有今日多得雙梁當年死攬佢,明明叫聽眾表態應唔應留低,點知梁X璋又反口

李怡先生《一分鐘閱讀》

以前一台一定係曾Sir 最高質

有無連登仔聽香港電台第五台？

曾志豪都好難頂...自以為風趣

好掛住Luke sir

好記得佢走個年，剛剛689同唐唐仲選緊特首，佢講到明689係大仆街，做事陰險。

結果時間證明一切

咁多年黎，年青人節目當中最高汁係TP新勢力

08年暑假嘅輕談淺唱不夜天都係最好聽嘅一年，一星期7日都唔同主持，一人一日，風格好豐富

仲有，電台時期嘅Fion 遠比tbb 時期嘅佢出色

公務員
有咩唔呃飯食

唔係仲有天空海闊咩

算吧啦
佢照報紙照讀都讀到一Pat屎

Eric去左邊呀

明顯係佢嘅政治取態所以佢退休就改革啦
改革之後嘅晨光完全政治唔講咁滯

電台住持做得好唔好，除左讀報紙仲有好多野考量嘅

早晨節目本來就係最好嘅時間講民生講政治，只無做啲嘻嘻哈哈嘅節目做只會養港豬

Fion 把聲真係好好J
佢去tvb 真係浪費

自己有節目

師兄，係咪紅眼睛？

自 ，眼紅紅

老豆鍾意李仁傑所以會聽

單從呢個post就見到連登仔大部分都只係接受到新歌，但係忽視舊歌聽眾

一個健全的音樂市場應該新舊咩都有，所以先有Albert Au 繼續做二千靚歌再重聚
乃至香港電台第三台、第四台、第五台

香江暖流個時段我唔得閒聽收音機 我通常都係聽戲曲之夜，丁家湘（傻校長） 佢揀啲曲都幾好，有啲比較少播過

呢度都見到你
講得好

OneRepublic 兄

認真，都係Demand-Supply
同埋你最清楚 ，我真係唔覺得聽舊歌有咩咁出奇

好似係

其實港台又唔係唔播新歌，係咩歌都播下，都唔明d人屌咩

官台有編輯自主咁大件事梗係有人做野
唔聽話所以冇錢起新大樓

宜家聽多左一台

五台山三塊地王賣走哂值幾多錢呀？
你估個19政府唔識計數咩
不過政治上係要玩9你港台姐，
仲要你玩貨櫃寫字樓🤣
而且電視部節目不嬲係高質素。

Eric真係唔錯
btw初中嗰陣好鍾意逢星期四嘅廣播道陰陽路 又要驚又要聽

有無人同我一樣覺得晨光個石sir好撚煩
正宗老屎忽 成日有佢講無人識 以為自己乜都識乜都啱
呢個唔算係DJ不過一聽到佢就燥

曾志豪半年前講過話因為資源問題, 佢地好多廣播用儀器都好殘/ 壞左少少 但 冇錢整要照用

成日教埋d濕9 中藥但又帶曬頭盔話自己唔係中醫唔專業
唔係專業就咪鬼亂教人啦屌
每年同嚴浩鬥害得多人

鵬仔翻黎之後 佢喺節目入面份量明顯多左 相比起其他 DJ

有冇人講下交通消息

講得好，清楚： Irene, Didi
待進步：Mandy 嘉偉

Eric 返gimme five 啦

Hehe DJ黎講我覺得最煩唔係迪奶，係李志剛

佢做環球榜ok

以為連登仔知Eric係hehe佢會俾人圍屌
其實真係少數gay得黎又唔會令人討厭佢
以前岩岩DSE成日聽gimme5 覺得佢 黃天頤 的神呢個組合真係好正
而家走淨黃天頤 可惜可惜

講台聽交通真係俾傷台好，
發發一講到跑馬咁，都on9嘅。

以前軟硬初出道都係報交通消息 可惜冇機會聽過, 搵又搵唔到

咁令人討厭嘅唔係性取向本身 係個班人嘅行為姐
咁Eric真係個好DJ 轉數快講嘢又有分寸
同埋鳩屌個班大部分都係小學雞 聽得港台嘅邊有咁細

知唔知林蕙去咗邊？連個節目都冇埋

腳傷, 早排因為港台冇 lift, 未能出入唔同樓層辦公室/ 直播室/ 廁所, 返唔到工

唔知關唔關早兩年係個舞台跌落黎果單野既手尾事

N年前返左份工年幾, 星期一至五係公司都會開收音機聽RTHK Radio 2 (Dept head 俾開)

09:00-10:00 晨光第一線
最忙時段, 沒咩時間聽

10:00-13:00 風show.
個節目其實幾好聽, 但係貴花田真係好Q煩, 尤其D大笑聲, 個人又沒咩料, 做下把位都唔太掌握得好。講真當時由行姐/江美儀都好過佢。梁思浩係幾好, 可惜之後沒得繼續。

13:00-15:00 Made in Hong Kong
李志剛, Angela, 超B
其實個節目普普通通, 加上係食Lunch 時間, 只係記得超B成日俾Angela / 李志剛蝦/串。

15:00-17:00 甜心家族(已經收左皮)
超悶, 可能我唔係target audience, 阿Lu把聲好煩。

17:00-18:00 Gimme Five (其實到19:00, 不過我地收工18:00)
全日最開心時間(就黎收工), 同埋本身都好好聽, 加上可能當年年紀細, 我覺得佢地Eric, 天頤, 的神三個人做D野(雖然有時會on9)幾搞笑。的神好慘, 成日俾佢地2個蝦/串,但我覺得佢本身係有料。

rthk2真係由細聽到大

晨光本身聽開成班老嘢，但突然轉咗班後生初初好唔慣，到依家聽熟咗又轉人，真係唔知港台做乜。(Kity去咗敏感時刻，但蔡敬文去咗邊? 佢哋掉走之前好似已經成日聽唔到佢把聲)

瘋so好掛住以前梁思浩同豪仔講有味笑話，之後轉咗梁榮忠已經無咁好笑。貴花田就呃足咁耐飯食，做下把位唔緊要仲要無乜常識又成日c9仔心態。

made in HK就不嬲都膠膠地。

最期待就係gimme5，之前eric+天頤+的神係最搞笑，之後的神去working holiday得返eric+天頤都無咁好笑。跟住加埋波盛，到依家叫磨合到唔錯又掉走。港台d調動真係9

好掛住村長+豪仔嘅瘋so同有Eric嘅gimme5

連登就係咁，唔合年青人口味就係老土，就要屌

係連登仔視野窄
以為連登=世界
雖然二台目標聽眾比較後生
但都要顧及埋其他年齡層既

其實你睇呢個post都見到，基本上都係香港電台=二台

印象大概：

一台=廢中、廢老台

三台、四台、五台=非主流

六台、普通話台=支那（事實上的確係畀支那人聽 ）

王耀祖要維持形象(有去教細路戲劇),
唔可以好似雙梁同曾志豪咁講淫嘢

Gimme5今日連黃天頤都冇撚埋

條八婆有好多秘撈

同c君去旅行

斌哥哥 愛踢波

佢病Q咗

下咁點算？波盛單機？

司勳

頭先睇港台網個官方節目表, 連Beautiful Sunday個主持名都改埋個詩棓

林蕙兩個節目都冇哂

的神又想俾人批鬥呀
超人放蜘蛛絲

宜家夜晚變陣後，八至十高質素好多

唔使聽阿lu

四五年前開始聽左rthk2，當時由九點聽到下午五點
後尾改下改下變左聽rthk1多過2

依家只聽瘋show 同埋星期二，四五既made in hk
其餘所有時間聽rthk1
其實rthk1 高汁過rthk2好多，雖然節目性質唔同有d難比較

守下留情唔明有乜咁好
又無乜內容成日扮鳩晒野播歌過日晨
D嘉賓訪問又悶，聽到想訓
最撚黑人憎係兩個主持，d語氣扮晒野真係好難頂

羅敏莊又係，又係玩到離晒譜變左好煩膠
本來angela咪好好地恰到好處

但之前見人話港台交通update好慢好廢
我自己唔係渣車唔清楚
但有時坐車聽商台，好似一粒鐘先報得一次又講到趕住去死

以前仲有聽收音機瞓嘅時候有無搞錯會聽到笑醒
有忠哥斌仔阿O

再數之前會聽嘅得倫住嚟試同萬王之王
講梗都係小學雞嘅事啦

小學雞年代必聽
仲有冇大冇細
當年真係有寫信去參加抽獎真係抽中左
點知細個on99唔得寫電話

最可惜嘅係當年港台容不下Jason Martin 小卓呢類創新嘅DJ

晨光彭爺爺

Luke sir 同嘉明嘅晨光係真係有資訊性，適合朝早聽
依家嘻嘻哈哈噉樣 變咗一般節目

今日開始逢星期六都要返工

安哥同學會
其實陳圖安把聲唔適合做廣播

凌生崔小姐又同期放假了

都公開既秘密啦

條友係廢，不過溝女有一手

佢真識食

崔潔彤幾靚

有無人發現黃天頤懶音都幾勁
好時lur到唔知佢up 乜

人地叫呢啲做有性格呀

阿lu都係啦，港台女dj特色

係。
有料不如有運。
當年細個聽佢講野，以為係智障人士。

法國而家港台而家播親生涯規畫都係播獨唱版，合唱都只係聽過兩三次

有Q用咩
成30歲人仲扮cute

J佢啲舊相

曾志豪做乜柒
煙乜撚嘢屁股
香港不嬲叫煙頭
頭柒頭都好撚奶共

聽返903 Do姐
唉，香港點樣捍衛廣東話....

佢不嬲大中膠，同毒果鐘意一面反共，一面用支語一樣

重溫緊林蕙同 Johnny Yim主持既 這裡找共鳴

其實我最想搵返雷頌德主持果季

聽佢地介紹下d歌呀都ok, d聽眾打上去唱歌就

後尾冇左個環節啦

其實kitty放假即係敏大人都放假，成個禮拜都係錄音

近排有套新戲有四個港台人客串。

香港電台啲人秘撈要唔要申報？

佢地拎哂 permit啦, 大部份人都唔係第一次拍戲，甚至連導演都做得

呢班人無一個係公務員

曾智豪做到未

"司法機構審訊案件列表顯示，女事主名字為唐琳玲（TANG Lin-ling），而非唐琳，翻查網上資料，她自稱中國鐵建投資部副總經理。但中國鐵建否認，指女事主從來不是員工。"

之後佢已經借呢單新聞, 暗地在瘋show舊事重提

Gimme5個flow好似開始順返

憂國憂民丘國盛

'有冇攪錯'幾時先換人
1-2悶到

關長返去一台暫代何守信 "開心日報"

後援會做咩玩到咁大請余香凝

聽講零GY係煙民

突然想像佢食事後煙個樣

李生做司儀唔得

點唔得

想像格離個個

奶共狗 伍家廉
利申 冇聽好多年

曾志豪咪後爆粗, 但唔知點解開左咪播左出去, 無頭無尾淨係得"刁你老味"4個字

我以為我聽錯 有無人錄左音 rthk 無重播

重溫會 cut的

我都聽到
當堂打個突
會唔會要消失幾日

佢自己控制panel
冇得兜話比人跣佢一鑊

但最頂癮係成串對話淨係得果4個字播出街

有片有真相，我都嚇親

港台機構傳訊及節目標準總監伍曼儀回覆查詢時表示，當時曾志豪因為在兩段宣傳帶之間「開錯咪」、「撳錯掣」，「佢開咗自己個咪」，而當時曾志豪正在做「好忟憎」的事，「（粗口）佢係鬧緊佢自己」，當曾志豪知道「開錯咪」、粗口「出咗街」後，已在節目中兩次道歉。

伍曼儀承認事後收到投訴，會跟進處理，相信通訊事務管理局稍後都會就事件聯絡港台，已在節目後責成曾志豪「表現唔專業」，「佢作為一個咁受歡迎嘅主持，佢咪前咪後都應該要小心自己嘅言語。」對於節目如今在網上無法重溫，伍曼儀稱稍後會上載無粗口「乾淨版」。

伍曼儀傍晚表示，經過港台管理開會後，決定由明日起，停止曾志豪主持節目至7月22日，7月23日（星期一）起會恢復主持節目。伍曼儀指，曾志豪已知悉有關決定，並承認自己有錯，接受有關懲處。

伍曼儀指，雖然曾志豪已在節目中道歉，聽眾的反應亦有正有負，但姑勿論如何，曾志豪也是違反了《節目製作人員守則》，在主持節目時說粗口，表現不專業，故希望透過近兩星期的時間，令他反思今次自己的行為。

*************
鄧兆尊 姚嘉妮 仲有倩鳴又黎啦。
曾生呢11日專心去健身準備大阪馬拉松, 順便冷靜一下啦

曾生你都有今日啦

今日一開節目冇交代點解由鄧兆尊主持

冇曾志豪失色好多

冇左佢冇咁好笑

聽aga訪問真係好辛苦

還我 這裡找共鳴
eric既節目似乎夜晚播會好 d

這裏找共嗚同而家個節目都差唔多，但真係太多eric既節目。唔係話佢差，但應該都係時候要俾後生果d出來自己獨立，好似阿一波盛果d.

呢個值自己一個
同尋常事掉轉差唔多

佢係咪以前 gimme 5果個?

係

每個星期對住詩棓做節目都幾爽

一定好過對regen

星期六夜晚 二台其實冇咩好聽

慘在係一二台夾埋都沒野好聽

彭晴休假, 中女宅男停2星期

星期日 1800至2000 "我愛廣東歌" 已收檔

今明同 Barbie一樣, 冇哂自家節目

一定係貴花田 垃圾到痴線

曾志豪、吳志森兩件左膠垃圾黃屍，兼搞臭頭條新聞，人人得而誅之

詩棓放假, beautiful sunday比超B代班, 都唔比返林蕙做

佢個定位係無知師奶

不過瘋show無左梁榮忠 真係爭好多

林蕙又唔知俾人流放去邊。
蔡敬雯係轉返做監制定咩？

蔡敬雯得返星期六有政壇新秀訓練班做

都唔知台長搞乜

港台最緊要都係識人

貴花田眞係當之無愧

聽鵬爺爺聽到毛管棟

晨光改革失敗都幾慘，一次過搵返曬d古董出來。

唔慣朱凱婷自稱 阿凱

阿凱好似另一個人來，朱凱婷個setman都沒叫自己做阿凱。

最廢一定係瘋騷頂更個倩ming
連一句完整句子都講唔到

好嘅仲有梁繼昌

最on9 仲日日請大嚿石上來9up

鄧兆尊都好過佢

聽聽下真係唔錯
掉撚走個貴花田佢啦
你d 笑聲同把雞仔聲都算
講野唔好er er er 得唔得

鄧兆尊有見識
豪哥就成日拎人d水電煤嚟講

豪哥, 鄧兆尊拍國產凌凌漆果陣, 隔離果個係邊個?

少聽唔係好明
水電煤係講緊乜

尊哥3個女友

其實點解會搵到鄧兆尊黎幫手做
間中幫到手開咪既人都多
利申只係好奇點樣搵到兆尊黎幫手

豪哥同鄧兆尊一齊拍左個有線電視節目

司勳今日好激動咁，幾次差d想喊

恆隊長去左北海道

今日集守下留情以錄音為骨幹, 再配勤一兩人現場開咪講幾句

我愛廣東歌同這裡找共鳴都好正

我愛廣東歌播下新歌，數返80年代的榜

Barbie 播歌同之前有人打上去唱歌都好聽

但而家咩年代？重「海琪的天空」？

Eric 果個垃圾節目又係不斷訪問同一班人，咩Alfred, 軒仔，馮永謙，王苑之, 係咁loop , 悶到嘔

崔潔彤ig新相

可惜不能下載

LGY識食

守下留情 恆隊長去拍戲, 離開節目3個月

好多人聽rthk 2 我都係

唔怪得尋日有休漁盃

個節目開始有暗湧, 睇睇佢地面書粉絲專頁

Eric隨機播放今日 Season 1最後一集

星期一至五番工都聽rthk2
唯一覺得搜下留情好聽 其他都麻麻

垃圾節目快點完啦

（咩叫完season 1?)

同星期一至五晚上那個節目根本一樣
（咪又訪問，訪問再訪問）

還我「這裡找共鳴」

繼陳海琪之後, 有林姍姍進駐2台。星期六下午二至四

青年改革失敗，轉玩老人

不如開多個台teen power台上mine同on the go算啦，留返d老左既年青人係二台。

斌仔我知你有mon post嫁
唔該反應下。

安哥同學會... 上堂喇!!

安哥個時段就算啦，佢啲訪問又係老餅

個問題係，林姍姍同陳海琪，就咁聽個名都夠曬趕客

小弟係懷舊𠹌 ，真係想聽佢地做節目

所以咪話拆返teen power上app, 俾唔想咁懷舊既聽。
btw唔係懷舊既就唔好守下留情呢d懷舊得來係做得好

安哥把聲好趕客
內容其實幾好

到李志剛發錯音
撩交嗌-->撩鳩

發錯音應該就唔會好似曾志豪咁停兩星期掛

記得幾年前超b直播緊無啦啦喊
話網上d人中傷佢（事實佢以前真係好廢 ）
而家其實進步左好多
Alex放假都仲撐到個節目
不過留係made in hk都係冇得發圍
只會繼續做下把位

我有少少掛住條臭西out文C添

鬼佬公廁

其實不嬲一部分節目要係某3個人一齊主持先有火花，先好聽

風騷- 關長，豪仔，貴花田 （王X祖成日搶咪，又扮低能，好唔掂 ）

Made In HK - out文c (南宮夫人，Alex, 超b)

Gimme 5 - Eric , 波仔， 天頤 （而家得兩人根本撐不起個節目）

司分做gimme 5真係唔惦，刷唔到火花之餘講野感覺上係無聊兼無腦，之前頂波盛更已經聽得好尷尬 成日插嘴spin到個話題遠一遠仲要無point
可能佢想做Eric個種感覺，但係真係完全唔夠班

屌

林珊珊個節目又係垃圾

訪問訪問又訪問 ，之前Eric 訪問音樂人，而家林珊珊訪問啲老餅，又係錄音節目

好撚悶呀屌

凌梓維
做dj廢 做event mc又廢

溝女叻就得啦。

港台好重視廣播90週年

detail please

我真係屌佢

咁100年週年的時候，咪24小時都播老歌，訪問老餅

應該點都好過「才子噢」掛？

你放心, 一定會

下星期訪問梁繼璋 李麗蕊

啊o條on9
當年係有冇搞錯個Fbgp我同d五毛互屌 佢條撚樣係個節目屌鳩我同其他屌5毛既人
財子？收皮啦

根本唔使搵李麗蕊啦，垃圾訪問節目

條友真係冇料扮四條嘅表表者 以前佢喺有冇搞錯成日都係亂up，最記得佢地學人評論中學生數學modeling比賽，個主題係搵最平最快嘅電影製作方法，跟住話班中學生識乜係電影製作咩，展翅出身嘅morle係度附和 你連人地做緊咩都未明啦

成班友連netflix都係搵一大班data scientist玩呢啲都唔撚知，井底到仆街

柒少陣啦ching

講真 可能無乜人聽港台已經
但公道啲講 我識嘅港台dj個個都幾平易近人 轉數超快

唔係你哋在座口中嘅地底泥。

利申:二台打手

你就柒
有5毛唔撚屌呀？

平易近人轉數超快代表做節目做得好?

麥潤瘦？
聽到多話五分鐘當你贏

一定係起鋼起到過哂火啦

好嘅定義係...?

打個比喻 如果請樣衰毒撚嘅定義 我一定會話係你 咁啲人實即刻明

sorry 唔好打我啊 我份人就係咁真 我真係為你好㗎

真心英雄

你知唔知up乜鳩，真係唔知邊個係毒撚

其實我上面有講個例子咩叫唔好，財子o唔識扮識我真係聽得太多，亂教人排jupas，話科大多勁人叫人唔好擺band a, 個次笑撚到我

平易近人同轉數快？講埋啲錯誤資訊已經夠衰啦

何嘉麗，劉偉恆， 梁禮勤

聽佢地d 節目完全係浪費時間

有肥陸，羅啟新，彭仔係最好聽
肥陸退休後，節目慢慢走樣

咩年代啊仲聽港台 正常嘅應該聽903

好似連燈咁鬧啫 咁都過火咪玩啦

你一定係對家請嘅打手

咁嗰度係咪連登啊on99

咁大氣電波係咪俾佢公開批鬥聽眾嘅地方？

今日1530之後播錯帶, 將1500至1529嘅內容再播一次

咁攪笑？

垃圾「錄音」節目名符其實

（但唔係有港台職員會全程mon著個節目架咩？）

咁錯都得？

港台電視五夜講場嘅節目reboardcast 返電台
仲好聽過原本港台啲節目啦
電台啲廢up 執咗佢啦

歷史最高質，學術量最豐富，全部有research

哲學就當101咁聽

文學就古典文學啲話題都特別

科學始終無畫面難投入

經濟就勝在佢請啲嘉賓好貼地好夠人脈，朱凱迪、雷鳴鼎、林作咁

因為連埋d歌都一早剪左落餅帶度, 想救都救唔到, 一錯就要捱足半個鐘

之前守下留情都試過, 好似4點半之後再播一次 半小時前嘅兩首準備, 第二日勤一狂笑犯錯嘅恆

所以一直都覺得「直播」先好聽，一聽到係錄音節目，扣分！

咁咪得「電視版」先否以睇得返頭先原本15:30-16:00的節目

仲要播唔足

以前聽開有冇搞錯，宜家聽/睇五夜講場
真心歷史好高質，
唔知會唔會請bu 歷史三寶呢

屌，彭仔當之無愧
屌你老味朝早讀報讀到屙唔出尿窒下窒下咁

晨光今日打井~~~~~~

Diu
扮啊婆呢啲十年前仲有人理既

真係完全同時代脫節，羅啟新之流仲以轉數快自居，啲gag講完唔覺尷尬個下好嘢

我寧願轉台聽志雲大師算
夠10點先轉返瘋show

而家係晚上2140
電視被<廣播道開咪> 做緊電台版1500果 part

唔知1530果 part會有幾多

果半個鐘頭剪到得5分鐘片段
下一集係麥潤壽 仲有陳海琪

屌..............咁下次陳海琪的節目,又可以請返"林珊珊"做嘉賓..無限loop

垃圾..................

守下留情又係請陳海琪做嘉賓

陳海琪認真抵請

一份人工，做自己節目不突止，重要上多兩個訪問節目做嘉賓（講返同樣的內容）

903 有時坐人地車聽過悶到西咁，又多廣告，最憎廣告
守下留情好垃圾，每日三點都聽一台支那點點點，高質萬倍

今次打風希望林蕙再開咪

舊年有次缺人缺到要老牌監製陳德信頂幾個鐘

Barbie 正呀

好鐘意佢開咪

（但佢要湊細佬、機會一般）

今日全日都一,二,五同普通話台聯播

barbie果然係打風專員

官台想點就想，真係世界級

2200至0600
8個鐘
辛苦佢同阿擎

搵日上網聽返

仲頂埋守下留情
真係鐵人黎

台長: 唔使你啦！搵左第二個做。

天兒溝左亞D君真係富貴左不少

順手叫佢教下佢講野啦，做齊曬港台最憎既中英夾雜懶音都撈到咁多年。
真係識人好過識字。

港台都冇一個DJ係精神嘅

聽退伍軍人症既病徵都可以一野CUT左
今日好多FAIL

屌佢老母, 一向都skip咗1300-1500唔開2台. 啱啱有個同事開咗收音機, 兩條友喺度唱K鳩叫, 咩料?

反而以前有區文詩個節目都叫正常
而家成個節目一有mimi 就似失控

係李志剛本身鳩。羅敏莊之前客串梁繼璋D節目都冇呢個問題，頭先聽完全係痴撚咗線，以為菜街殺街後搬去港台

講到咁
唔荒唔知又有人事大調動啦

咩事??

東莞巴有沒有重溫聽下乜事？

冇, 晏少少聽

今日到嘉明講咩最後一集廣播時代

生啦

個安哥有幾自戀，自己主持，每集都迫嘉賓介紹自己。

一陣聽 albert au啦

估唔到陳海琪個節目係現場直播

聽咗瘋 Show 廿幾年，感覺而家呢個組合係最悶，貴花田做咗廿幾年，到而家都仲係成日口 lur lur 完全無進步，特別聽到風頭火勢 solo 環節簡直聽到火都黎，不過無可否認佢係呢個節目 icon 同埋好多師奶 fans 所以做咁耐唯一無被換走。

曾志豪就最有急材最搞笑，但成日講講吓拉上政治，先唔講佢政治立場，本身聽呢個節目都係想笑吓輕鬆吓，但佢成日講政治搞到破壞晒成個氣氛。反而幾鐘意佢講咸濕野(睇得出佢成日搵位入講咸濕野) 。

王耀祖就正如上面巴打講，顧及形象原因講野太穩陣保守唔得夠放，無得好似以前梁思浩、梁榮忠咁講 d 咸濕或仆街野。

其他替更嗰幾個，鄧兆尊估唔到又做得幾好幾搞笑，姚嘉妮、倩 Ming 呢 d 真係收得皮，又悶又無氣氛。

Made in HK
好掛住 Angela , 夠港女又八卦，好配個成個節目，但無端端消失咗，有無人知係咩原因？

完全贊成巴打講的一切

王耀祖快啲走啦 垃圾到無論 （搶咪，扮低能仔，又要爭唱歌，爭野講）

真係要叫返忠哥返來先撐到場，現在個節目同以前（有忠哥時）差很遠

（倩嗚也是廢的 ）

（反而有時叫波仔或賓仔上來頂件垃圾重好聽得多）

Made in HK - 我都覺有南宮夫人，好過而家的「組合」

我反而覺得angela好煩

安哥訪問方力申

聽十萬八千里好過

程振鵬做左二台台長

何重恩

原來仲有港台post

話說我覺得劉偉恆梁禮勤更似係part time 要cut 鐘喎

港台今日下午青衣個港鐵表演都取消了

驚俾人屌爆

守下留情訪問 jacky ma
會唔會問佢同李麗珍 d嘢

做咩又推返上黎

不過推幾多次都係呢句

彭仔讀報世界級垃圾

以前讀中學晚晚聽有冇搞錯 但明知聽到2點實唔夠瞓都要聽

佢地黑歷史唔會講。

換轉如果係曾志豪訪問
肯定口唔問 但個心諗左一系列呢方面嘅問題

外國dj

香港dj

香港果d根本就只係主持人

903全部

你覺得呢班係節目討論朱古力波同明日花綺羅嘅癲佬會唔諗呢邊

<廣播道開咪>係咪完左

唔討論最廢住
有冇人有留意斌仔

我有個老友條女晚晚聽有冇搞錯

尋晚半夜佢 send左條 link比我睇, 內容係斌哥啅過的兩條女係同一個節目中競賽緊

係咪知道所以突登
電視台幾識玩

最緊果個係咪又散左

*近

冇錯
相都del埋

有沒有影片睇下？

但彬仔ig同個女仔嘅相仲係度wor

斌仔會留意返你

屌你老母死賓仔

咁大仇口

白原灝d訪問嘉賓真係可以再冷門d

巴打有聽開天空海闊？

好過大韓旋風

聽完中女宅男都值得繼續聽埋小白

但5點打後的節目
（掛著我愛廣東歌）

我已經好耐冇聽彭晴

4 點都只係聽到 4 半
後半成日都奶木板 好厭

中女都開始悶

呢期冇比聽眾打上去

Fb 見到原來阿O 同賓仔有做直播節目賣野

有沒有人有睇過？

（係咪個個都靠呢啲外快賺錢？
聽到個個後生果堆DJ 有車又有樓咁， 無乜理由剩係做果幾個鐘節目都咁多收入）

凌梓維好撚正

kity仲正

崔靚女係外面狂做活動司儀

反而你未見過守下留情一哥會出去抓撈, 專心做電台+讀書

還我這裡找共鳴
仲要係趙增熹+林蕙

或者雷頌德+Vincent +Jerry

Barbie

吓
Mark 呂同另外果兩件男果期悶到抽筋

雷頌德請到大歌星上嚟
我好欣賞訪問 陳慧琳 同 男人幫 果2集

曾志豪唔敢 quote "走大橋, 看珠西"

太多正義膠mon住 朝早10點係難D
夜晚光明頂 陶傑珠到

睇得出瘋 show三子好鍾意暗暗提返滷味事件

"廣播道開咪" 呢2星期每30分鐘嘅內容, 有起碼10分鐘都係之前訪問專輯播過嘅

下星期六2-4 <隨機播放> 第二季

阿LU真係好垃圾,一聽到佢把聲即刻想轉台.
成日好似懶有心倏寵物節目,連人地隻狗名都讀錯.
仲要懶可愛成日講疊字,再加埋D貴花田式語氣.
最垃圾一定係佢!

柏木由紀

內田真扎 白原灝你

咩事?

扎

原來蔡敬雯係瘋 show編導
剛剛生b

難怪政壇新秀係O哥主持

難怪瘋show 愈來愈悶

胡世傑呢咁

守下留情?

尋日李志剛播晒成首bohemian rhapsody
鬥歌又出Eason 落花流水
雖然好煩膠，但睇得出佢真係鍾意音樂同歌
係有料到

雖然有時覺得佢做made in HK 真係好撚嘈

你聽佢環球榜, 真係 DJ Alex
而唔係廣播道一姐

廣播道一姐
佢又係小鳳姐嘅fans先好笑
硬係覺得一個會訪問lady gaga嘅人轉頭聽小鳳姐好搞笑

屌我成日以為一級奸爸爹得快慢必

上星期 2000靚歌再重聚有鍾鎮濤, 一陣安哥同學會又有鍾鎮濤

守下留情有一堆佢嘅訪問錄音仲未播完

痴線

阿大B哥會不會去埋「海琪的天空」同「廣播道開咪」？

人地有金針菇

廣播道開咪收左檔啦

去騷動音樂同敏感時刻
一個講隻碟 一個講人生歷練

HELP !

一日到晚都係大B哥

能隨時隨地 熱烈地錄播
天天都那麽燦爛

倫住黎試

一生光陰好比張畫紙 色彩自由構思

聽緊昨日安哥重溫

安哥成日 "太好喇!"
同埋訪問中間 "各位聽眾, 你聽緊嘅係xxxxx"

港台都冇個DJ係精神嘅

Kitty

Barbie

白原顥又起勢奶木板啦

而家一見佢就即刻專一台，反而發現左十萬八千里幾高汁

你寧願要安哥同學會
定係黃興桂 講男的星期天

有時候，太多的說話擠壓了聆聽的空間；有時候，太多的動作會令你失去安靜的能力。在日間，你穿過重重的人群，接收四方八面的聲音，來到夜晚，不要再執著過去的遺憾，亦不要預知未來的憂愁，讓音符代替動作，讓歌詞代替說話。我是鄭子誠，或者你可以叫我做，音樂情人。

皮蛋黃都係悶d, 安哥係煩到要熄。

有冇搞錯

賓仔咁廢都做到台長

咩賓仔

無聽呀你

有無搞錯

又台長?

之前唔係話 "鵬仔"咩?

好掛住以前尋常事認真做 吹bb打喪s屍

係鵬仔 講錯

一樣都係廢

綠柚子最多人聽～

好過上任台長啦

好期待台長接電話

何重恩

06-09年 輕談淺唱有個主持叫阿jack
佢講嘢嗰陣首background music超好聽
揾左十年都揾唔返

最憎佢扮曬野 串柒柒

邊個

都應該無乜人幫到你

估唔到 尋常事認真做/ 中女宅男殺很大/ 守下留情/ 自己人 呢堆節目, 全部都已經有七至八年歷史

同埋司勳點解咁慘
一星期七日都要開咪

聽曬 守下留情之前係咁轉 甜心家族同係咪有耳快聞都好聽

鵬仔

多得阿lu我唔鐘意甜心家族

甜心家族 唔聽唔舒服

有冇人有吹bb打喪屍 backup

3點轉過好多
又轉過家有愛寵

小白去左日本

唔知佢老婆有冇去? 昨日好似仲聽到佢報新聞

鄭子誠好似冇講歌名
就去左新聞

李志剛:手上隻ariana grande 有d bad language 唔係咁方便

唔好咁啦 聽收音機瘋show快活人係我幼稚園開始既童年回憶嚟架

陳師奶同三位梁姓男主持有冇H漫

七屆金馬桶影后

瘋 show 王耀祖真係好悶 ，好想梁榮忠換返來

btw 有無人知點解當日梁榮忠離開話想放多 d 時間做其他事，但轉個頭喺同一時段喺一台做開心日報既？

終於有同路人

王耀祖重要成日「扮攪笑」，實情完全唔好笑 ，搶咪情況又嚴重，重以為自己唱歌好好聽

真係難為了豪仔

忠哥離開一台，返二台啦

（做返瘋show , 或客串下有冇搞錯都好）

咪係，關長考慮吓返來做啦

以前聽曾志豪+貴花田+梁榮忠 呢個組合成日聽到笑，自從換咗王耀祖之後，從未試過聽到笑

聽到貴花田把聲真係想轉台 佢仲有句口頭禪 "係咪先" 攪到曾志豪有時都會講

今日先聽完開心日報

關長唔係日日返工。

林蕙星期四玩守下留情會考?

有聽 但我係聽埋村長, 區文詩

made in hk 個左區文詩失曬色

無左

都唔知做乜炒佢

天頤結婚

who
c君 ?

洪松蔭把聲好似潘小濤
以為開錯881

頭先亞一亞勤撚佢

開頭ff木村同明日花佢完全唔明

親, 幾時行禮?

究竟當日恆勤同 B哥哥傾左幾耐?
兩個幾月都未播完

剛剛安哥又係 肯德基兄弟

悶唔悶呀..................

認真 佢個節目得一個鐘, 以訪問嚟講, 真係問唔到幾多嘢。

守下留情5日加埋, 訪問內容有成幾個鐘

安哥會唔會訪問埋劉德華呀？

點解咁講？

佢講到自己識咁多大星
早排劉德華又上左廣播道跑電台訪問

牛華的話

一個鐘點夠呀

守下留情都有訪過牛華
唔知問左幾耐
拆開 5 集都只係講到 80 年代頭

呢輯我錄低左

忠粉出現

港台廢老台
聽林狗同森美鳩up都好過開港台
朝朝聽到曾志豪懶有味好笑加埋果兩隻廢老
真係唔理解港台點解請呢d人
不過唔冗餘唔廢就唔係政府機構既

有幾輯果陣專登錄返, 但音質太差

劉德華
張智霖
譚詠麟
周慧敏
梁漢文
何輝
陳曉東

笑啊…你同我笑啊…我個爛gag係咪咁唔好笑呀吓？

有啲揸住公務員位
例如：少女既老母

好想借呢個機會讚騷動音樂
以前每個weekend 而家每晚weekday 揀歌一流 聽得出eric好有taste 把聲又好好j
Ericbb要加油 嚴鯨都係

曾志豪唔係公務員

廣播署署長: 你唔係員工喎！

Eric 不嬲都走品味路線

佢係果d乜野服務提供者

聽講冇員工福利, 衰d講可以好似梁思浩咁話炒就炒

呢單係幾時嘅事
印象有d模糊

2011

有兩個賤人金手指
搞到梁思浩冇得做
做做下節目即炒

其中一個賤人
成日受梁思浩恩惠

我回錯po
係想問曾志豪個單
------------------

其實辦公室小人政治呢d都係花邊
我覺得個問題核心都係要番去港台個合約制度

天頤公開自己同 C叔去泰國旅行

Youtube有片大班自己講

有人富起來了

瘋SHOW而家phone in個阿嬸

phone in快活人環節
女聽眾打上去 話店員 "唏口唏面"
曾志豪係咁叫佢冷靜

佢好典型嘅財大氣粗
不過法國人臭串係真

點解C Fun 會出現係Gimme Five ?

新成員？

係就好， 得兩條友做太唔掂

聽開albert au
但發覺播d歌 兩3個月就重覆

唔係嘛司分唔惦喎，又嘈又冇point
都係以前三個人最好，而家唯有爭取機會聽返d重溫

晨光第一線個程振彭
一黎就自稱彭爺,今年1月空降落黎,好多野都格硬講,似住自己有幾十年經驗就當自己係老屎忽咁,搞到成個節目冇晒氣氛同好尷尬

以前有崔潔彤係到好聽好多

其實做乜
李敏唔要佢 ?

程振彭08年就開始做晨光
中間想改革先調走左，點知改革失敗要搵佢返黎
(另有傳佢當時對何嘉麗好不滿，兩個炒左獲大，最後兩個都要out，但件事冷河就搵返佢返黎)

何嘉麗呢家都幾嘆

食下過百蚊一碗燒鵝瀨，跟著插下間餐廳咁啦

頭先王耀祖提到苑瓊丹

唔知大阪豪記唔記得人哋都做過瘋show快活人?

咪係，成日彭爺爺前彭爺爺後好撚煩
之前無佢喺度，比班後生仔發揮吓仲好聽

佢而家仲要做埋台長

re: 後生仔發揮吓仲好聽

好贊成...

唔知係咪因為無人夠料同石sir 鳩up....(麻麻地呢part...好悶下)

所以要順手叫返彭仔(台長)返來.......

一個陳寶玲
另一個係邊位呢

問題係幫熟客接受唔到班後生
8點前小白阿o同老淩3個成日9up真係好正 但感覺太連登老人家應該完全聽唔明。

8點前冇鵬爺爺?

聽講係自稱才子黎喎
但明明是公公

最叻講操口
戴定頭盔先

白原顥又要出動奶木板

張衛健訪問真心值得聽

聽左三日先岩岩講到新秀，我估佢今次講到離開香港就完

睇個勢似係，聽日應該講佢90年代唱真真假假果陣嘅事, 去到星期五講埋西遊記, 完。

明天安哥又訪問邊個?

堅驚喜, 今日守下留情1600-1629都係張衛健訪問

阿lu結左婚就專心做少奶奶啦， 唔好返來做港台d垃圾工

星期六尋常事認真做垃圾到

made in hong kong 係咪冇左佢個環節?

冇聽好耐

以前 kity+ LGY+ CFun

仲估歌仔

我只會夠鐘就聽狗公撚女神環節

咁撚醜樣都嫁得出

估歌仔真係好悶

條女根本係廢的

家富好慘

睇得出新果批好有心，一個尋常事就睇到，後援會兩條毒撚高汁，一返去的神就變左自high哼歌，唱又唱得難聽就咪撚攞自己有busking來J. 思陪自己做beautiful Sunady都沒野，有俾條癈的痴落去就變左浪廢air time.

今早同李志剛合照

尋常事認真做以前kity做果陣仲會去聽下
屌你老味而家個節目竟然去返估歌仔？無能嘢下，leung能到呢

老司勳

今早 barbie 晨光開咪

竟然?

係街碰到還是什麼?

有無相睇下?

佢食早餐時見到

巴打住廣播道

佢去左南山村食早餐

以前係超b
無聽幾年 有人話超b有進步
得閒聽下先

Jacky陳圖安每個星期都邀請了自己的好朋友來到自己的節目「安哥同學會」，分享自己在演藝圈的心路歷程。
Steven馬浚偉在娛樂圈多年，經歷高山低谷，當Jacky請他回憶低潮的時期，他的回應是：「Sorry我做不到」，原因是，他沒有將負面情緒放在心上，所以不開心的經歷，對他不好的人，他也不會費心神去記。
想知道他為何會有這份豁達的心態，就要留意香港電台第二台，星期六上午十一時，「安哥同學會」！

可唔可以唔好再估歌仔

詩培好垃圾

聽完撚女神就轉903

可唔可以兩毒轉正，留半個鐘俾佢地估歌仔

阿一搭波仔, 係幾好笑 ，兩條毒撚

越吻越傷心都估唔到, 真係屌左聲

我覺得未夠放，
可能係官台啦。
如果似公子會就正。

波仔笑阿一減肥成績唔顯著係因為食煙

仲有飲酒呢

王耀祖頭先話:"我哋三個都算係 part time"

估唔到貴花田唔係正式公務員

安哥同學會 - 馬德鐘
不少人稱為「馬神」的男神級嘉賓—馬德鐘來到節目和安哥陳圖安聚舊，二人在節目中除了「想當年」之外，Joe更分享自己的生活和工作，以及他對健康飲食的心得，想知道他的近況，就要留意這個星期六，上午11時，香港電台第二台的「安哥同學會」啦！

唔係喎，有幾次聽佢講話自己係合約公務員喎，會唔會係佢意思返工時間咁短好似 part time 咋

嘩

請到馬德鐘好特別wor

安哥好波

（唔係屋企，否則都會live 著咁聽）

知唔知點解走? 係咪有內幕?

未走 係show動音樂

dickson好明顯好過波性
佢同天頤唔夠照

聽人傳過話eric係俾人投訴所以先冇得做gimme5

天頤係咪清假結婚唔做

天頤應該就係正式員工啦fa
唔做咪笨
同埋點計都係似佢照顧老公多D

佢老公好有米喎

小白數榜數到錯哂 先數第三再數第四 講野唔知講乜 cut 哂 intro 平時都已經無 ending 而家無埋 intro 還我天頤

唔好睇少農夫以幾年搵錢能力

隨機播放既eric ,個口頭禪好銀耳
句句都[o.......kay ]
嘉賓講完野到佢接就10次有8次都o....kay

我印象中eric走之前都放多咗假，如果天頤走埋gimme5真係收得皮

疾住佢又車又樓又貓，
本身條女又懶又廢。

鄭子誠

遺傳病d野我唔熟

唔會一個touch wood就仆低架咩

個節目係咁嫁

天頣 d lead in 好好多

佢地揀歌播

呢個就不嬲架啦 但係你仲要 cut intro cut ending 就真係接受唔到

頭先晨光點唱果個女人真係好搞笑

屌，肥婆田笑人fyy多懶音

冇人講第二台的"阿Lu"
聽佢把聲真係好想請佢飲通渠佬

橙
十大中文金曲係呢邊係咪冇討論

第四十一屆十大中文金曲頌獎典禮

平時冇開慣影視台 thx

一月三囉

我一路罵開佢

三條友又上黎睇post照讀

乜劉偉恆拍完戲嗱
但第一日鬆左俾廢鳩頒獎禮

星期六晚班死GAY佬

正正常常講下佢地小眾野其實都ok, 但一有d咩新聞係大眾唔明白佢地d用語，成班就會勁八婆咁罵：而家20xx年啦，仲咁落後xx呢樣嘢咁都唔識，香港既同恆教育真係好落後。

阻住曬

李志剛個數生日環節終於收皮

日理萬gay

第一次聽果陣笑左出嚟

Time for your “Gayly” news
（唔知係咪咁串）

但果個Vincent 把聲又係好趕客

做改朝換代都可以呀

安哥同學會 - 倫永亮
當講到「鋼琴後的人」，大家自然會想起音樂人倫永亮，入行多年，穿梭於幕前幕後，為樂迷帶來不少經典和驚喜的他，來到和Jacky陳圖安聚一聚，想知道他的近況，就要留意這個星期六，上午11時，香港電台第二台的「安哥同學會」啦！

二台聖誕聚餐大合照

估唔到做錄音節目嘅安哥都有出席

不過唔見秋璇

另外詩棓

曾樂瞳有金獎

個樣唔錯

有相嘛？

貴花田講連登年度十大改圖,好似聽緊CONTACT FARM 咁

無eric

梁c hole真係人才 白粉報都出刊吹奏

唔覺唔覺佢都離開港台7年

淑梅姐 "舊日的足跡"兩個鐘
陳圖安 "安哥同學會" 得一個鐘

內容豐富程度爭好遠

晨光有Barbie wor

正 可惜佢咁早結 佢之前星期六個唱歌都正

貴花田真係抖下先啦
辛苦自己

可能王耀祖鄧兆尊唔識操控 panel先焗住返

王耀祖廢就不嬲
鄧兆尊就part time 更加無可能

結論： 叫返忠哥返嚟啦
（順手炒王耀祖）

咪係 吖返中歌返黎啦

佢地唔講得古樂咩

以前瘋show 編導 Crystal 桃姐加入 made in hong kong做主持

挑姐咪歌過貴花田個

耐

唔明

挑姐好似係耐過貴花田個

把聲好young 喎
同埋曾志豪同佢講野個語氣 似後輩多

記錯個個叫時ming

一聽live就知邊d歌手唔得
削骨 aga

ok wo

aga唱小問題好返，開場入唔到key, 雖然都唱到扯蝦咁

jc

「安哥同學會」1周年特別嘉賓，主持人陳圖安與多年同事陳煒，原來煒哥當年想報選香港小姐，但錯過了截止日期，後轉報亞洲小姐，並成為1966亞洲小姐冠軍，在2018年更以太平公主一角奪得最受歡迎女角色獎，演技再加肯定。陳煒的處世做人態度，對工作的全情投入，累積的經驗，她今年拿得亮麗的成績绝非幸運，2019年她工作已排得滿滿，在節目中她更多謝提拔和鼓勵她的恩人們。想知道她的近況，留意星期六早上11時，香港電台第二台的「安哥同學會」

係咪問佢「性生活」方面？

晴朗所有DJ都係好撚廢

佢性生活有咩特別? 真心唔知

881定903

之前有雜誌話佢老公滿足唔到佢 （好似係）

條垃圾天兒仲未有能力一個人做5至7？

一個人點樣gimme 5呀

自拍
快d放波盛同阿一出來做節目仲好啦

詩蓓扮野定真唔識呀

灰姑娘都要估咁耐？

不如話成個881903 都廢

都估緊???

其實呢個節目係有咩內容大綱?

曾志豪

真心唔知

天頤竟然周區瑞強合唱

Source 1月1日 1900個節目最尾果十分鐘到

鳩up 同估歌 中間穿戴波星阿一

的神做下把就算啦，係度懶醒蝦靚妹真好難頂

最廢嘉明仲有冇做

佢上把黎

就係叫佢做返下把算，做上把又唔掂得種懶醒既肥仔感覺

英文台?

以前 lgy/ kity/ cfun 三人做, 都叫有 d認真的製作

而家

alyson好標青喎 佢想走港台都冇咁易放人啦下

崔潔彤轉左早上同分左手 靚左

有kity正好賤

多

生活進行式係咪音樂節目??

10分鐘播3首歌

我都叫有聽開， 節目一開始係播多些少歌

但，臨尾個「身不由己夫」幾正

第一次聽到我都笑左

二台台長程振鵬

分左手???

係呀

機會係我的

白原顥係錄 oricon榜琴晚已經報左 佢話未update

要湊仔

有排唔到你，最近佢同超B玩得好埋，唔知有無機會
個人覺得超B正氣過梓維好多

超b唔係有女咩

人地基㗎喎

其實個台長熱線係咪政府程序先焗住要做?

以前聽話佢有女朋友，仲話打算結婚，但以幾年無晒下文

如果超B都係基，真係成個節目都無男人

葉冠霖算唔算DJ

我會打去叫佢收皮 串柒柒

點解會唔算 千禧年代出左咩事

我覺得葉做得好好喎，夠中立唔會偏頗一邊

有沒人打去台長熱線讚個兩條毒L

邊兩條？

波盛阿一？ 定梓維？

後援會

我打左上我留言「後援會換左尋常事」

唔好換，半個鐘既尋常事都太多

其實洗咩搞台長熱線，有心聽意見，上最大果幾個討論區睇一轉港台post都知有咩要改啦

劉偉恒 梁禮勤係我高中年代成日聽
佢哋仲係881年代
越位關係幾乎晚晚聽
佢哋超有默契

hkdiscuss 有人盲反守下留情

連登都大把反港台，你睇呢個po幾多留言係話港台沒人聽。
佢地d Dj就應該有mon po

呢撚樣成日拎崔小姐打飛機

仲有極度懷疑係板主分身

當年港台應該好高人工刮佢哋個檔
而且狗會要請啲後生靚女主持，
自然小飛勤要byebye

沒上香討好耐
不過我都鍾意kity

個個以309做電台指錶真係仆得街，
最正309嘅時期佢地一定冇聽過。

有冇人聽過十年前嘅守下留情/ 尋常事??

有！
星期六仲有婷芝

冇再寫信返嚟了

守下仲響星期六果時我個個星期追，轉左一至五頭一兩年我都仲日日聽，但以加除左嘉賓，內容真係重複得太勁。
尋常事果時直頭係我最愛既港台節目

果陣尋常事有咩特色??

一去不返
佢又靚女聲又正。

其實而家 "留住手上的一封信" 把聲係咪佢??

另外早排恆隊長拍戲, 佢封信係劉太帶住饅頭包包錄, 劉太把聲都幾好聽

以前仲做埋有冇搞錯
成日比忠哥串
果陣真係晚晚追

就係好好認真噤做on9野，最早期斌仔、子龍、的神、morle，四個先係最好笑，吹BB打喪屍都夠笑死你。
以加好多人只記得kity 同梓維 果段時期

tell me some more
少女的心魔

仲記得駁Gag會嗰首 eyes of the tigers
Big guy欺詐師 the city is dying, you know
斌仔離開尋常事嗰日播住五月天首乾杯 喊到收唔到聲

但係生客會轉台，果時聽左陣唔係好明佢地講緊咩就轉左台

頭先聽返重溫, 下半集 提到馬德鐘老豆渣的士, 間中比警察抄牌, 但都支持個仔加入警隊做抄人牌果個

跟住陳圖安話: 你都有句金句 "我抄你牌"

巴打好神心、 成個星期前的節目也重溫

原來 albert au平日夜晚個節目係錄播?

陳圖安好垃圾

係，所以交通消息會由pa講

係
堅頂佢唔順，一聽佢把聲就熄機

仲以為佢咁神心每晚返嚟播1個鐘頭歌

反而佢2000靚歌係 live, 仲要早兩三日已經綵排

平日果個似係ZIP位
求其播歌+少量9UP
所以禮拜日果個做好啲(好似係

PS：之前成日聽開平日果個

好多時係啊一講

阿一真係當左電台係屋企，成日都唔同時段聽到佢把聲

2台勞工:
早兩年的白原顥
司勳
阿一

識睇更係睇mole

kity 30歲未?

應該過左啦，388 放題之前都做左好幾年model

輕熟女

仲好正
但係佢ig話十年前未預到佢，其實佢同老凌有沒分到手

果首係歌
陳奕迅<十年>

曾志豪繼續停工

星期日中女宅男邊個做?

咩事停工？

手術傷口發炎

分左啦，有日李志剛問佢19年有咩目標，洗唔洗搵個新男友

打住邊爐問人

乜仲有人聽電台？

仲要港台

知你無聽啦，知你唔聽係高人一等，我地聽既係下等人啦

知就好
一定係師奶阿毛

美斯都聽

死撚返出去開你d gay佬 post啦

爸爸露閪c
你老豆都係gay

聽電台啲人把口零舍臭

一陣安哥訪問潘源良

老凌賺哂啦

以前何嘉麗個節目搞過一次老夫老妻再入多次教堂著婚紗嘅活動, 當時歌星代表係連詩雅同周柏豪, DJ代表就係老凌 & kity

屌你老母，咁你又入黎？

可惜果次係老凌x公廁，比比烏xKity

最低質既回覆方式出現了

車淑梅

聽到佢把聲就想打7佢

利申: 個人感受。

d人無知咪由佢，唔埋佢就係

女神9up話自己係白虎

tinyee?

後援會全部都女神

每日全身剃

人唔笑...

今日守下留情講返個節目以前的點滴

果次播錯錄音仲要半個鐘先知
我都有聽live

4點半後冇聽, 一陣重溫

電台節目監製 陳德信錄嘅通識

"自己人" 嘅用語真係夠哂大膽

kity 超B 同桃姐去行山

下星期chage aska 訪問喎

經典組合

就哥係albert au

迎春豬

Eric Fung竟然夠膽播一起舉傘

天頤BB

kity 超B 桃姐又去一齊踩單車

重有Kity

有無相?

ig= kitychoi
我唔識下載ig圖片

天頤都結婚了，得返kity 同morle

出奇地低調

新年比大家重溫 - 劉德華守下留情訪問

今日聽返網上重播版本
已經修正

仲以為佢地求其到擺個播錯版本上去

男係超b?

佢IG都唔識玩

右一=超B

左一呢 唔通超b溝kity

今日 守下留情 錄音味濃

覺唔覺dj年初一都返好慘

頭先1559 守下留情
個感覺好似因為訪問+首歌播完, 仲有成分幾鐘剩，直播室得返阿勤, 要一個人 solo 搵嘢講咁

聽埋下半集又似係live
每半小時既收尾都唔係播歌fade out, 全部講野預到剛剛好

另外:
1. hkdiscuss有篇文話守下留情5月收檔
2. 晨光拜年團, 有家庭聽眾祝老凌搵到另一半

琴晚十到十一都係，
叫kity拍拖

不是吧

呢首歌話咁快都四年半

諗起以前追呢套廣播劇

個MV兩大女神都西面

"你呢個貪睡的人!"
把聲幾甜

每一次牙勤solo talk就知係錄

打歌 黃妍

守下留情終於完， 開香檳慶祝呀

今日3條癲佬去騷擾電視部

下 咩完美

守留咁正都完

仲吹到勤要調去一台或五台

都唔知吹水定堅料

關心妍 改潮換代

淑梅姐舊日的足跡訪問陳曉東

生活進行式"身不由己夫漿糊週記" 太短, 個故事講幾句就完

一時時
有時短而精

但，頭先果集， 「吓，完啦？」的感覺

係啦
去到個屋苑, 我開頭以為係講個看更認得佢, 令佢不知所措之類

點知就即刻完

開左個po咁耐我都係覺得肥婆lu係最垃圾，一個鐘頭既錄音節目可以剪到沒頭沒尾。沒內容都算，全個訪問係度亂chok 聲say 個hi 講個bye 都要高高低低咁chok 一輪。問d問題同小學雞差唔多，開貓酒店問人怕唔怕俾人炒橋
成日剪淨幾十秒就聶隻歌入去格硬播一陣，歌都未聽清就cut入新聞。資識會社而家就扔曬俾阿一，madeinhk又唔收留佢。
嫁左就做主婦算啦作，留係屋企煩家富算啦，放過我哋好麻。

好多中坑, 老坑死忠, 你唔好以為商台得意D就多人聽, 商台D後生客好快就轉去睇或者聽第二樣野所以從來都冇港台咁穩定

團拜 守下留情個度出問題

官網都聽唔返個段

咩事？今日無聽到

無聲左一陣

冇咩所謂，
反正對個嘉賓冇咩興趣

D播帶野係噤上下

好似mine app問題
其他台都聽唔到

原來 made in hk 個訪問都係錄音

1340播, 但擺 facebook 張相見到係兩點九

Kitty真係好正
以為天頤已經正 點知重可以有個更正
31有埋樣睇

梓維今日又SL

情人節條聲帶李志剛話佢有排冇野做阿哥問佢有冇經濟困難
講緊幾多十年前

我由識聽收音機已經有李志剛呢個人

有無聽「Ladies’ night」 ？

jason and martin
佢地再早期仲有其他好正嘅節目, 好似星期日下午4至6

果時係咪有個叫光仔
D聽眾好興第一句講冇呀
佢就即係串佢地冇野就收線

後知後覺

碌sir重喺晨光果時已經覺得佢正算唔算後

香港少有咁靚女嘅DJ

太後啦，仲做緊私影同388果時已J緊

李志剛超垃圾，貴花田唔夠料做dj

好想知鄧兆尊唔開名果d藝人係邊個

有佢先聽
平時唔聽

垃圾杜小喬

有冇人睇開31
今日潭琪琪8點半一開場戴黑超防閃

kity chiuB crystal 又去行山

可能超b同阿桃呢

桃姐結左婚啦

唔講唔知

made in hk 李志剛 講超b 桃姐行山

守下留情 facebook
有張何亨同阿勤著中式褂嘅相

應該拍野姐，嚇我唔到既

佢地有咩節目係一齊做?

其實佢節目一開頭係講乜，聽左好耐都聽唔出

(包)(包)~~區瑞強？？

Albert Au 呀

晨光有冇一個禮拜係冇人射波？

我屌，明明得兩個音，點會係ALBERT AU

星期一至五就係
冇大冇細
仲有polly同小卓
小卓而家做左旅遊記者
個時搵didi入直播室係目時段播交通真係好正

之後大件事
得返Jason做
冇幾個月仲換走埋佢
好似換左個叫Hugo嘅人
不過而家已經搵唔返佢d資料

星期日應該係純粹談情

驗吓聽覺好喎

汗味...

原來林蕙除左 "守下留情" 之外, 仲係女"輕談淺唱不夜天" 嘅監製

乜個工時長到咁呀

上次山竹仲慘，無人返去，開咪開左超過15個鐘...
唔知係咪佢住得近，成日打風都係佢頂

返足15個鐘果個好似係5台袁翠霞

barbie同閻擎果庚 好似做2200至0600

上星期張達明做完"安哥同學會"
今個星期做 "舊日的足跡"

唔係PA，係交通組

以前"倫住嚟試" 果個 shirley曾淑儀重返港台開咪

星期日凌晨12至2, 自己人。

tenyee d濕鳩法文

瘋show唔好再搞d聽眾問答遊戲啦，一係接出街果d人要驗左腦先

叫返關長來救駕啦 （炒咗姓王條友啦）

現在啲內容又悶又無聊

（邊個係監製呀？）

今日無王耀祖

係打上去班聽眾問題

出左官方 facebook post

4月1日起 守下留情改去 RTHK1
2000 - 2200

同時公佈， 二台15:00-17:00 甜心家族返來啦

嚇我唔到嘅

梗係搵返何嘉麗返嚟啦

之後「嘉嘉」又可以攪「Facebook 點唱」zip 時間啦

午間廣播劇 陸影基與小嘉嘉

咁啫係未公佈乜節目代替？

咩都冇講

乜一台好唔掂咩？

音樂情人呢

二台淨係聽守下留情
係都調瘋show呢d垃圾啦
高層食撚屎

之前傳梓維唔做晨光，會唔會俾佢開個新節目

條垃圾可以做到DJ已經好奇怪啦

生活進行式全日版?

其他我唔理，我以加最擔心無鄭子誠聽
我跑步點算呀

咁又係

我都係9-10 聽開音樂情人 （本身不嬲只聽二台，但同時段Eric 個節目悶到pk)

想keep 返9-10 音樂情人呀

音樂情人 #鄭子誠 情歸何處？
答案係：#有音樂有快樂 嘅...
香港電台第二台 RTHK Radio 2
4月開始，星期一至五，晚上9至10。

二台 四月 好節目 陸續登場

會唔會平日3至5
海琪的天空??

1966年

兩樣收聽率高嘅節目擺喺同一個時段
邊個on9諗出嚟㗎

其實港台節目成日播錄音，好垃圾，實際上2粒鐘節目冇乜營養。

朝早個垃圾快活人，節目講一單新聞廢UP半粒鐘，仲要成日講錯野。
無恥到抄隔離台森美果個估新聞環節。

其實黃天怡果個節目環節都係抄商台節目。

Eric 個垃圾節目收皮
順手返番Gimme Five 算啦， 剩得果兩條友唔多掂

Wa diu

甜心家 唔聽唔舒服 有無男個先 守下之前訪問過

垃圾快活人抄早霸王節目環節。
人地森美知左都怕撚左佢轉撚左

有咩節目可以頂3-5呢？
先頭仲諗會唔會係後援會，但無波盛又搞唔掂

甜心家族 之前做過 lu suki wong 程潔瑩
唔知係咪原班

程振鵬有鬼用 聽下人意見就調

真係做甜心咩？係既話可以轉台甜心零興趣

係 正呀都

多謝聽眾的關注和查詢。為了強化港台一、二台兩個頻道的形象及服務（一台主打新聞時事及知識，二台主攻音樂、娛樂及文化藝術），兩台由4月1日起有新安排，令節目類型更集中，方便聽眾流連於至愛廣播。二台新口號「有音樂、有快樂」，隆重收納一台的音樂節目，如《音樂情人》、《恬淡情懷》等。另一方面，部份二台的清談雜誌式節目如《守下留情》等會強勢調遷一台。節目重組細節將陸續公布。我們會繼續留意聽眾的關注和意見，謝謝！

鄭子誠播爛聲碟

話左程振鵬係差

會唔會晏就流流做陰毛情人

時間照舊

個人認為最正娛樂係gimme 5, 尋常事
撚細路真係笑到gap gap聲
音樂最正係國風國豐
最撚ON9一定係瘋show 除左王耀祖有準備 貴花田完全係一個街市師奶 嘈到仆街

彭晴 在facebook 透露左
中女宅男會 keep喺二台

瘋 show 雖然關長已經走咗幾年，但好老實講，到而家我仲係好掛住佢。佢、豪仔同貴花田個組合真係好笑，到今日我仲係未習慣聽王耀祖 (又爭野講又唔好笑)

聽吓開心日報啦

有時都會轉吓台聽開心日報，但可能成班主持年紀太“成熟” 硬係唔太鐘意聽
仲有嗰個標爺啲問題好似好無聊

守下留情同gimme five 算係咁
夜晚揸車撞啱時間會聽音樂情人

Eric話隨機播放播到最後5集

以前陳恩能仲係到時候仲會聽

寂寂無聲嘅骨頭會有咩故事？
梁榮忠同李衍蒨會用 #法醫人類學 嘅方法，為一塊塊嘅「歷史痕跡」發聲。

#梁榮忠 #李衍蒨 #4月新陣容
香港電台第一台 RTHK Radio 1

村長仲

正

我掛住世界真細小過期喎

梁繼璋梁思浩既瘋show快活人之後Jason同martin既世界真細小，完左仲有倫住嚟試

聽完三個節目就渡過左半日

呢樣好緊要

星期日必聽

Eric好似做到4月?
好唔捨得佢做gimme5個陣，但係都好明白佢其實做得好辛苦

我諗緊騷動音樂會唔會擺係日頭播

唔同頻道，繼續任我行。
4月7日開始，< #Sunday任我行>喺香港電台第二台 RTHK Radio 2。
星期日深夜12點至2點，
少寶攞出珍藏唱片，同你分享經典外語金曲。
FM94.8-96.9 香港電台第二台 #有音樂有快樂

司薰終於可以唔洗個個星期日R人打電話上去，每個星期聽佢自己一個人同自己吹都辛苦

係未仲嫌依家唔夠音樂節目
依加星期一晚7-8有Albert Au
四月後8-9有乜恬淡情懷 9-10就有音樂情人
屌你 3個鐘都係做音樂節目
你不如cut埋敏感時刻、有冇搞錯同遊學日記
改做輕談啦
咁鐘意音樂節目
根本以前一台目標聽衆係中年以上
二台就年輕人為主
依家改到咁 屌你啦梁家榮
港台亞視化

輕談淺唱 李偲嫣

咁就要搵埋屈婦人去二台

直接入開心日報夫妻檔節目都唔使諗過

番左工冇聽 3 至 5
原來一哥都 last day 左

係咩

佢去加拿大探女朋友咋嘛

屌 真咩 Facebook d留言都鳩埋一份

欺騙感情

不過喺佢地個facebook page個到好多真心膠係到

2台變成廢中台

都講得幾有point

利申：聽開舊時星期六版「守下留情 」

不過咁, 903會唔會都有紅 DJ去拍戲/ 電視, 而唔返一排呢？

4月起 Barbie回歸 beautiful sunday

屈婦人之前係咪去法庭告滷味豪誹謗？

聞
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
主頁
即時
動新聞
日報
周刊
動Live
立法會
ON AIR
動直擊
即時分類
焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
體育
賽馬
影片推介
壹週刊
飲食男女
Ketchuper

屈穎妍促曾志豪登報道歉
2015-06-12
港聞

屈穎妍（圖）向曾志豪發發律師信，指他的專欄文章〈屈穎妍現象〉對她造成傷害。資料圖片

【本報訊】高調撐警的藍絲專欄作家屈穎妍向港台節目主持人曾志豪發出發律師信，指他上月在《蘋果》「果籽」發表題為〈屈穎妍現象〉的專欄文章，當中的圖片及文字對她造成傷害，要求曾志豪在報章刊登道歉聲明及澄清事件，指會保留因事件造成其經濟損失的追究權利。

指文章對她構成損害

《蘋果》昨日向曾志豪查詢時，他證實於本周二（9日）接獲屈穎妍代表律師發出的信件，指他於上月21日在《蘋果》副刊「果籽」發表題為〈屈穎妍現象〉的評論文章，當中「即時文摘」的配圖，圖中有人高舉批評屈的橫額，令屈感到受傷害；另外文章中部份字眼亦令她感到受損害，故要求曾志豪在多份主流報章發表澄清及道歉聲明，禁止有關文章轉載，亦會保留因事造成其經濟損失的追究權利。
曾志豪表示已聯絡律師處理，正與對方律師透過書信來往處理。至於會否道歉或收回言論，他指現階段不便評論。

不如回歸做返星期六下午二時至四時果個同「小君老師」個唱歌節目重好

想聽人打電話上去唱下歌，聽眾又開心

都就來1001,大家下個po想keep呢個名定叫返rthk節目討論？

節目討論啦

就叫香港電台節目（電台部）集中討論區吓
但係下個po係計（1）定（2）

2啦1001 開po呀

我就喜歡最廢DJ啦

RTHK（radio）集中討論區(2)

Morle!!!!斌仔！！方梓濠！！
我由阿O年代聽到而家
自從阿o走左之後
兜兜轉轉終於搵到個夾既方梓濠
其實真係正
雖然而家已經冇得咁夜訓聽live
但係我第二朝都會聽番重溫

有冇人覺得敏感時刻個李敏真係唔掂
講野完全1999
疾過win98
好似冇準備過咁

幾好呀

林蕙 條八婆係港台 已臭朵

咩事呢？

成日請病假 請足幾個月
野又唔做

成日請病假 呢樣真
但可能佢都唔想

有次佢頂李志剛一星期 made in hong kong, 點知做完一日之後就手足口病, 抖足2個月

其實佢哋請病假/假有冇人工出

小君老師呢

波盛，成日執人口水尾

繼續最廢DJ 啦， 又好笑

（的而且確有些DJ 名符其實）

香港電台節目（電台部）集中討論區-2

港台最廢DJ
大家投個票

我個時好中意聽麥潤壽

個app又死咗喇

Cuson終於開返咪

最廢DJ 暫時領先

做咩

羅啟新回歸電台？？
Cuson羅啟新帶埋Karen黃凱琳嚟到香港電台第一台開咪～
用輕鬆搞笑手法將一個個生活 #懶人包 送畀聽眾，
務求令到大家做個有智慧嘅生活「懶」人。

#羅啟新 #黃凱琳 #4月新陣容
香港電台第一台 RTHK Radio 1

屌 我個節目都收埋皮
相反瘋show made in HK 仲又得做
之後一至五由1900開始 聽足3個鐘音樂節目

冇左騷動音樂? 仲有D咩變左? 玩玩星期天唔要貴花田?

瘋SHOW 都OK緊要 日日開工都要聽

痴撚線，小學聽二台聽到出嚟做嘢，依家咁搞真係無眼睇

有耳聽

梓維做返夜晚
朝早晨光可以唔駛講體育 都冇人識講

星期日冇左講東講西
係咪一台繼續有

最最最錯係放Morle 去敏感時刻

完完全全格格不入 ， 原本個節目有文藝氣息，加上Morle 得個噪字

另外，有冇攪錯個方梓豪不做？
（對佢本身無乜野，純粹個遊學團想死）

現在星期一至五，12點後應該會好聽返

佢腳整親喎
港台果到又無lift
叫佢點上去

阿o

以後3-5點算...
不過感覺有冇搞錯會好聽左

3-5 聽eric

成個有冇搞錯執埋
都唔知開心定唔開心好

梓豪去左gimme 5

點解唔比eric去gme

我想問 angela走係咩事真正

講東講西老店都走

條仆街垃圾返夜晚都溝唔番吹小姐了
因爲係我的

展翅垃圾識咩做DJ

佢開個節目響星期日針本
想搶903 一至三頭啖湯

有聽
小學嗰時尋常事 ge 吹bb打喪屍 個個星期追 返loop再返loop

有冇人有返哂 吹bb打喪屍 駁Gag會 Big guy欺詐師 肚餓遊戲 ge錄音

屌 點解會笠 有冇搞錯
聽收音機聽得最多就係 6,7年前
有冇搞錯 bun哥哥 阿O morle 仲記得當年halloween派噤嚇 bunbunbunbunbun廣播劇
gimme 5 的神 天頤 Eric 講鬼故 公開試
尋常事四子 吹bb打喪屍 d內容都仲記得 ，咩請顧佣兵 有集要數24秒心跳
後期 ge子龍要與battle 就肯定輸double
細個打住cso聽
點解會搞成咁

有冇搞錯已經番唔到去。。。。
根本阿O 加賓仔加Morle 好撚好笑
點解要抽走阿O....

我當年都唔明
晨光本身都ok 唔一定要放埋阿O
阿O加賓仔加Morle 有哂默契，唔知點解要拆 ，冇左阿O都少聽左
估唔到會去到今日

發夢見到高層安排左新節目比斌仔，佢一早預左有冇搞錯收皮

佢節目講？
定係師兄講笑 我真心膠左

屌 有冇搞錯咁樣收皮法

即刻開返部收音機聽有冇搞錯

等到morle上來回覆
btw 1001 記得開新po

中一開始聽 而家都就嚟u grad
雖然成個節目唔同哂 不過都有啲sad

推1001

無鄧健泓差好遠

好想 bun仔地黎覆
唔好淨係覆Facebook